有咩霸氣得過三百蚊買個手機殻用都未用過就屈爛佢掉落垃圾桶

有咩霸氣得過三百蚊買個手機殻用都未用過就屈爛佢掉落垃圾桶
岩岩買左個air jacket殻
298hkd
好多巴打都用緊 我見幾靚就去買黎試下
點知岩岩返到屋企一開 仆佢個街有條勁明顯嘅花痕係相機位果到（買果時個盒遮住哂睇唔到）
諗住搵塊布抹下佢睇下有冇好轉
唔抹又自可 一抹把幾火 抹完花痕冇消失不突只 仲多左好多條細嘅花痕
個下即刻勁燥底
平時返工壓力已經大
仲要咁樣黎玩鳩我
屈鳩爛左個殻

傻西

2017/10/10

轉至某位巴打

300$渣下話, 我每年換display卡/cpu都直接將上一代拋落垃圾桶, 都千幾蚊架

嘩 真係好霸氣

好似又幾撚威啵

四百蚊買個手機殻用都未用過屈爛佢掉落垃圾桶

好型呀你

air jacket不嬲只好買磨砂黑嫁啦
光面係hi下都會花
其實點解唔當面拆開用
有花咪即換

最威係你

我都係買磨砂

俾人拆穿先話轉載
收皮啦撚樣

樓主整損左自己係咪會直接跳樓自殺？

唔會呀

我一日換一隻rm，上一隻都直接扔俾街邊乞丐，最平嗰隻都100零萬架

同街邊廿蚊個果d有咩分別，幾on9先會俾十倍價錢買

咁花左少少你又屈爛佢

射落垃圾筒

無呀